msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/hybrid_auth.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6722\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::hybrid_auth"
msgid "Social login"
msgstr "社交登录"

msgctxt "Addons::description::hybrid_auth"
msgid "Adds the Social Login feature; allows customers use Facebook, Twitter, etc. to log in on the store"
msgstr "添加社交登录功能；允许客户使用 Facebook、Twitter 等登录商店"

msgctxt "SettingsSections::hybrid_auth::general"
msgid "General"
msgstr "常规"

msgctxt "SettingsOptions::hybrid_auth::icons_pack"
msgid "Icons pack"
msgstr "图标包"

msgctxt "SettingsTooltips::hybrid_auth::icons_pack"
msgid "Directory with the social networks icons. A path to the directory: media/images/addons/addons/hybrid_auth/icons/."
msgstr "目录与社会网络图标。路径到目录：媒体/图像/插件/插件/hybrid_auth/图标/。"

msgctxt "SettingsOptions::hybrid_auth::autogen_email"
msgid "Autogeneration email"
msgstr "自动电子邮件"

msgctxt "SettingsTooltips::hybrid_auth::autogen_email"
msgid "Enables the email auto generation in case that a social network does not pass the address."
msgstr "启用电子邮件自动生成, 以防社交网络未通过地址。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth"
msgid "Social login"
msgstr "社交登录"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linked_provider"
msgid "Linked"
msgstr "链接"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.not_linked_provider"
msgid "Not linked"
msgstr "未链接"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.providers"
msgid "Providers"
msgstr "供应商"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.add_provider"
msgid "Add provider"
msgstr "添加供应商"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.new_provider"
msgid "New provider"
msgstr "新供应商"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.editing_provider"
msgid "Editing provider"
msgstr "编辑供应商"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.callback_url"
msgid "Callback URL"
msgstr "回调 URL"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.social_login"
msgid "Or sign-in with another identity provider"
msgstr "或使用另一个身份提供程序登录"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.unspecified_error"
msgid "Unspecified error"
msgstr "未指定的错误"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.configuration_error"
msgid "Hybriauth configuration error"
msgstr "Hybriauth 配置错误"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.provider_error_configuration"
msgid "Provider not properly configured"
msgstr "未正确配置提供程序"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.wrong_provider"
msgid "Unknown or disabled provider"
msgstr "未知或禁用的供应商"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.missing_credentials"
msgid "Missing provider application credentials"
msgstr "缺少供应商应用程序认证信息"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.failed_auth"
msgid "Authentication failed. The user has canceled the authentication or the provider refused the connection"
msgstr "身份验证失败。用户已取消身份验证或供应商拒绝连接"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.connecting_provider"
msgid "Contacting <b>[provider]</b>. Please wait..."
msgstr "正在与 <b>[provider] </b> 联系。请稍候。。。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.cant_create_profile"
msgid "Unfortunately, we failed to create a customer and log in to the store due to one of the following reasons:<br />- You logged in to our store earlier using some other OpenID provider in which the same email is used.<br />- You have already registered in our store using your email.<br />Please contact the store owner to resolve the problems."
msgstr "很抱歉，由于以下原因之一，我们未能创建客户并登录到存储区： <br/>-您已使用其他一些 OpenID 提供商登录到我们的商店. <br/>-您已在我们的商店中使用您的电子邮箱注册邮件。<br/> 请与店主联系以解决问题。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.password_generated"
msgid "We are glad to inform you that you have been successfully registered in the store. A password was generated for you"
msgstr "我们很高兴地通知您，您已经在这家商店成功注册。为您生成了一个密码"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.change_password"
msgid "You can change your password here"
msgstr "您可以在此处更改密码"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.link_provider"
msgid "Social network accounts"
msgstr "社交网络帐户"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_link_provider"
msgid "Assign your social network account to this one and use it to log in"
msgstr "将您的社交网络帐户分配给这一个账号，并使用它登录"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_user_is_already_link"
msgid "This social network account is already being used"
msgstr "这个社交网络帐户已经被使用"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.connect_social"
msgid "Connect social account"
msgstr "连接社会帐户"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.connect_social_title"
msgid "Such user already exists"
msgstr "此类用户已存在"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_connect_social"
msgid "<p>The user with the e-mail specified during social login already exists.</p><p>If you want to assign a social network account to the registered user, please log in.</p>"
msgstr "<p> 在社交登录期间指定电子邮件的用户已经存在。</p><p> 如果要向注册用户分配社会网络帐户，请登录。 </p>"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.specify_email"
msgid "Specify email"
msgstr "指定电子邮件"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.specify_email_title"
msgid "The e-mail was not specified."
msgstr "未指定电子邮件。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.text_specify_email"
msgid "<p>When logging through the social network the e-mail was not specified.</p><p>Please enter your e-mail and click Continue.</p>"
msgstr "<p> 通过社交网络登录时未指定电子邮件。 </p><p> 请输入您的电子邮件并单击 \"继续\"。 </p>"

msgctxt "Languages::hybrid_auth_menu_description"
msgid "Create social provider"
msgstr "创建社交供应商"

msgctxt "Languages::public_key"
msgid "Public key"
msgstr "公钥"

msgctxt "Languages::paypal_seamless"
msgid "Use seamless checkout"
msgstr "使用无缝结帐"

msgctxt "Languages::paypal_sandbox"
msgid "Test mode"
msgstr "测试模式"

msgctxt "Languages::privileges.manage_providers"
msgid "Can edit"
msgstr "可以编辑"

msgctxt "Languages::privileges.view_providers"
msgid "Can view"
msgstr "可以查看"

msgctxt "Languages::privilege_groups.social_login"
msgid "Social login"
msgstr "社交登录"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_facebook"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developers.facebook.com/apps' target='_blank'>Facebook Developers</a>."
msgstr "在 <a href='https://developers.facebook.com/apps' target='_blank'> facebook 开发人员 </a> 上创建应用程序后，请使用您收到的应用程序 ID 和密钥。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_facebook_login"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href=\"https://developers.facebook.com/apps\" target=\"_blank\">Facebook Developers</a>. After that copy the value of the <b>Valid OAuth redirect URIs</b> field to the corresponding setting of the <b>Facebook Login</b> product in your Facebook application."
msgstr "在 <a href=\"https://developers.facebook.com/apps\" target=\"_blank\"> facebook 开发人员 </a> 上创建应用程序后， 请使用您收到的应用程序 ID 和密钥。之后， 将 <b> 有效的 OAuth 重定向 uri </b> 字段的值复制到您的 facebook 应用程序的 <b> facebook 登录 </b> 产品的相应设置中。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_google"
msgid "Use ID and Secret key that you've received after creating a project on <a href='https://code.google.com/apis/console/?pli=1' target='_blank'>Google</a>."
msgstr "在 <a href='https://code.google.com/apis/console/？pli=1' target='_blank'> google </a> 上创建项目后，请使用您收到的 ID 和密钥。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_paypal"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'>PayPal Developers</a>."
msgstr "在 <a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'> paypal 开发人员 </a> 上创建应用程序后，请使用您收到的应用程序 ID 和密钥。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_twitter"
msgid "Use ID (Consumer key) and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://apps.twitter.com/' target='_blank'>Twitter</a>."
msgstr "在 <a href='https://apps.twitter.com/' target='_blank'> twitter </a> 上创建应用程序后，请使用您收到的 ID (使用者密钥) 和密钥。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_yahoo"
msgid "Use ID (Identificator) and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developer.yahoo.com/apps/create/' target='_blank'>Yahoo</a>."
msgstr "在 <a href='https://developer.yahoo.com/apps/create/' target='_blank'> yahoo </a> 上创建应用程序后，使用您收到的 ID (Identificator) 和密钥。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_live"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after adding an application on <a href='https://account.live.com/developers/applications/create' target='_blank'>Live</a>."
msgstr "在 <a href='https://account.live.com/developers/applications/create' target='_blank'> live </a> 上添加应用程序后，请使用您收到的应用程序 ID 和密钥。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_linkedin"
msgid "Use ID (Consumer key) and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://www.linkedin.com/developer/apps' target='_blank'>LinkedIn Developers</a>."
msgstr "在 <a href='https://www.linkedin.com/developer/apps' target='_blank'> linkedin 开发人员 </a> 上创建应用程序后，请使用您收到的 ID (使用者密钥) 和密钥。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_foursquare"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://foursquare.com/developers/apps' target='_blank'>Fousquare</a>."
msgstr "在 <a href='https://foursquare.com/developers/apps' target='_blank'> Fousquare </a> 上创建应用程序后，请使用您收到的应用程序 ID 和密钥。"

msgctxt "Languages::email_template.hybrid_auth_create_profile"
msgid "Create user profile via social login"
msgstr "通过社交登录创建用户配置文件"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.provider_not_found"
msgid "Provider [provider] not found"
msgstr "未找到提供程序[provider]"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.facebook_oauth_redirect_uris"
msgid "Valid OAuth redirect URIs"
msgstr "有效的 OAuth 重定向 URLs"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.live_redirect_urls"
msgid "Redirect URLs"
msgstr "重定向网址"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linkedin_api_version"
msgid "API version"
msgstr "API 版本"

msgctxt "Languages::ttc_hybrid_auth.linkedin_api_version"
msgid "LinkedIn <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/linkedin/consumer/integrations/self-serve/migration-faq?context=linkedin/consumer/context\">deprecated API v1</a>, but old apps still use it. If you're configuring LinkedIn app for the first time now, use API v2. Old LinkedIn apps configured some time ago may still be using v1."
msgstr "LinkedIn <a target=\"_blank\" href=\"https://docs.microsoft.com/en-us/linkedin/consumer/integrations/self-serve/migration-faq?context=linkedin/consumer/context\">已弃用 API v1</a>，但旧应用程序仍在使用它。如果您现在是第一次配置 LinkedIn 应用，请使用 API v2。前段时间配置的旧 LinkedIn 应用程序可能仍在使用 v1。"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linkedin_api_v1"
msgid "v1"
msgstr "v1"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.linkedin_api_v2"
msgid "v2"
msgstr "v2"

msgctxt "Languages::hybrid_auth.instruction_paypal_application"
msgid "Use the application ID and Secret key that you've received after creating an application on <a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'>PayPal Developers</a>. Please enable all Personal Profile scope attributes and at least one scope attribute in Address and in Account Information in your PayPal application settings."
msgstr "使用您在 <a href='https://developer.paypal.com/developer/applications' target='_blank'>PayPal Developers</a>上创建应用程序后收到的应用程序 ID 和密钥。请在您的 PayPal 应用程序设置的地址和帐户信息中启用所有个人资料范围属性和至少一个范围属性。"

